香港小輪股東大會(廢青直播)

前兩年食自助餐班高登仔呢？

有咩野講 之前放左 沒得去

有咩食同送

幫我問下主席做咩hold咁多cash

每人兩張$50美心西餅
又有人可能拆細再授權想拎多幾份 做大聲無賴

有冇野食？

冇了 由上年有大量拆細已經冇

派息偏低.....

刋災

收曬皮啦

之前果隻思覺脫話就話食一世, 其實係玩串個PARTY, 自己CAP完水就理9你啦

佢要留錢喺冇賣樓入帳嘅時候派

點解煤氣股東會就闊佬 明明同一個大老細 真係比班一股乞衣搞串左？

今年果D四叔自費喎

果個思覺脫正一股壇蝗蟲